有冇人記得早幾個月陳秋實比人捉左，到而家好似完全冇左佢消息咁

好恐怖，突然間睇睇下疫情新聞，諗起佢呢個人，但係好似完全冇哂聲氣咁😱😱😱

可能做咗器官師

話告佢唔知咩罪
佢老母都見唔到佢

連燈仔：佢係鬼

rap

連登多on9真係唔係第一日嘅事

仲講呢條共產黨戲子？

聽聞死左啦wor

陳秋實支持香港
捉鬼隊： 大外宣，一定係鬼

陳秋實去武漢報導
捉鬼隊： 冇被人拉，一定係鬼

陳秋實被人拉
捉鬼隊： 苦肉計，一定係鬼

死埋：一定係鬼（鬼唔知咩）

是撚但啦
佢信政府先留喺上便
抵佢有得被消失

我啱啱都想問

留喺大陸反政府都俾你講到信政府，人唔見咗可能命都無埋都要俾你啲網絡垃圾講風涼話

講個笑話
留喺大陸反政府

講個笑話
留喺香港反政府

就算佢反正苦都只係共產黨嘅另一分支
唔明點解連登仔咁鍾意吹奏呢條友

起碼味去到大陸咁死左都冇人知先囉

連登：大外孫

屌你五毛狗
831 咪死咗人

不過連登仔講來講去都講唔出邊個死咗
證明有人死左都冇人知

我覺得陳秋實係大中華膠
最多係淺黃
不過一個由細到大接受中共教育嘅人
竟然會有求知精神
夠膽嚟香港報導反送中
又夠膽去武漢報導武肺
佢值得我嘅尊重

但係連燈仔一味話佢係鬼
一係就話佢抵死
永遠搞分化就最叻
唔知你係真心膠定係PR

支持中共就話抵死啫
唔支持都要俾人話抵死
總之中國人就係原罪
你夠留喺香港無移民啦
有朝一日你俾國安捉咗
你又係咪抵死？

其實唔止中國
唔理你支唔支持反送中
喎理你係咩國家/地方嘅人
總之你嘅身份行為背景唔夠黃
連登仔就會批鬥你
真係多謝哂
場運動失敗唔好問點解

墜樓上吊膠頭笠袋
有感情財務問題
撿獲遺書無可疑